# Deploy
## Сервисы
Все разделено на микросервисы, общающиеся по grpc. Можно легко независимо деплоить, переписывать на другие языки и делать все, что угодно.

## Данные
Данные не являются частью `docker`-образа (добавлены в `.dockerignore`), сейчас пробрасываются через `volume`. В реальности скорее будет в качестве `volume-`а примонтирован `S3`

